點算好

溝女食咗檸檬點算好，唔止一次
自問樣唔係衰，但點解想識嘅女都係有仔，仲係要係MK仔
小弟只係一名中學生，曾經拍過一次拖，綠帽收場，後經兩次食檸檬，依家心情sad到一個點 求巴打安慰

打個j先啦

石原bb

快d down啦 真係好柒正